好憎一個以前追過嘅女仔

話緊你呀 臭閪

歡迎對號入坐

佢個西咁臭你又追？俾人拒絕左所以好憎佢？

巳閱

近排好似多左宜類post
連我自己都遇到個 希望唔好鐘意佢...

依啲全部都係臭西黎

酸撚到呢 ... 唔怪人地揀其他男仔都唔揀仔

人地揀啱左

好女仔又唔中意 臭西又仆埋去 怪得邊個

咪就係多得樓豬依啲小學雞

港男既印象先會咁撚差囉

係幾酸嘅
條友屋企真心有錢

我好愛我女朋友

自己柒撚左人地唔揀你發脾氣

為個女仔好就唔好係到獻世啦 人地靚仔有錢起碼比到幸福條女 你憑咩?

你都知自己係臭雞

臭閪入黎啦話緊你呀 食緊米線果個

今次埋單又食左幾錢？

我黎 你咪繼續自己打飛機

揀你就唔係臭雞？